好想同Momoland 同 Nancy 瘋狂講英文😜

我愛Momoland
我❤Nancy

Nancy講英文好撚好聽

比啲正能量你

Nancy:你條毒撚行埋邊

個屎忽好好聽

同緊你講

佢係我老婆黎

知。因為

啪啪聲

我不可愛

推

曾經睇過條片覺得ahin講英文正啲

識貨ching momoland 第三靚係佢

最黎一推 訓

屌。今日咁多post 沉左

你邊一日邊一個POST唔係日日沉????

今次第一個Momoland po正皮多過負皮

好想同佢瘋狂學英文